28 歲先至識伴侶，發覺啲女仔都好現實

咩學歷，返咩工，住邊，有無物業

冷靜D照下鏡 睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

咁你咪答番佢咩學歷，返咩工，住邊，有無物業

因為無麵包真係生存唔到
浪漫嘅愛情都係要用錢去經營嘅
貧賤夫妻百事哀
就算個女仔唔怨你 第日個仔都會怨你
睇下連登幾多屌窮人生仔嘅post就知
窮真係悲劇黎 唔好比悲劇延續喇

咁你自己睇人現唔現實?

你有只有3個選擇：

1. 提升自己，符合港女要求。
成功擺脫單身，港女搵到長期飯票。

2. 唔妥協，要求港女改變要求
港女唔會改變，佢會搵到有為止。

3. 唔妥協，唔要求港女改變要求
相方繼續維持己見，互不妥協，繼續單身。

你選擇邊樣？

少少 靚女就咩都得

Your face your fate
靚仔窮撚都大把女

咩三圍，係咪處，粒lin pink唔pink, 鮑魚有冇搭牛肺

問問題都叫現實？？咁你見工點算？？？

有樣嘢好現實，個個一嚟就話想生仔

問下je 唔代表有要求

揾男人

咁見工本質已經現實

咩身材，幾多歲，有冇病，係咪處先？

... 要生仔一律不了，自己都搞唔掂

試下條女 28歲 搵10000 蚊 公屋 屋企窮
咪又上黎開post飛唔飛好

所以隨緣算啦 強求自己辛苦

屌你媽閪

搵唔到港女咪單身
千祈唔好娶支那人唔該你

咁你問返佢
係咪處，三圍，身高，幾磅，學歷

其實無問題，問題只係當你問返佢呢D野，佢就話你查佢家宅

我無所謂 我出錢租樓都得
只要性格唔差

28歲已經係幫人埋單嘅年紀
既然啲女要人埋單僅係問你有冇樓啦

窮唔緊要
有冇其他野吸引到人
住公屋個堆 後生個個都無女？

咁你問咩
現實既人都可以性格好

一定

屌

如果有得問，會問興趣多
鐘意日本動漫嘅加分

老實講 可以交到心嘅女朋友有幾多？
好難搵嫁

冇同少係兩回事黎

無處女真繫結唔到婚

咁你睇靚女 女仔睇錢
都好正常吖 大家都現實啫

起碼相處舒服，有類似興趣
同埋最靚啲女仔乜都要 share 一餐

靚女咁多選擇點解要揀你先？

就係無機

貧賤夫妻百事哀, 經濟能力最基本可以量化
講完

呢個故事教訓你下世要搵另一半就要趁中學嗰陣搵

到3x你就知唔係

呢d係無咩腦嘅女仔
醒少少嘅有好多方法唔洗直接問都可以知道晒

其實自己一個更開心

靚仔窮撚大把女係無錯, 不過好難結到婚, 好快come on james

你28歲先搵女 啲女都應該差唔多歲數 就到30歲 比我都想搵個有錢人埋單啦

想唔現實既只可以係中小學
個d聽聽話話唔談戀愛既傻仔, 慢慢抱憾終身

一樣姐我都唔想同mk 妹一齊
最好唔差太遠

呢個真，趁佢入世未深就Mark左先。出到黎社會接觸過會變質。

唔現實，但catgirl咁樓主o唔ok先

結婚咪又係講錢
Your face your fate啱用到2x頭差唔多

去台灣啦

28識仲係A0，
應該毒到仆街

租樓即係冇銀
隨時都可以被業主烹走

4. 提升自己，玩弄港女。

人渣係人渣，但係大環境造就佢可以咁玩

娶東南亞 milk tea alliance

得港女揀咩

問返佢

咁樓主有冇睇人地靚唔靚大唔大波先

無人叫你搵同齡呀，大把18歲嘅等人溝啦

同齡個啲18歲嘅時候都俾人中出曬啦，你都係食二手貨炸

毒宅已經扣到負分啦

大把豬西肥婆一樣有仔拖, 一樣嫁得出

唔選擇港女

你有要求唔俾啲女有要求？定係你唔理好醜都可以照食？睇化啲啦你咩條件咪識咩質素嘅女，啲女係吊高嚟賣你咪搵下個再溝過

結婚唔一定要生仔嘅

28 識返d 大學生都得既，好有優勢，前提樓豬要脫毒先

係架 所以叫雞最好
日日屌唔同既女 又唔洗俾人問長問短
伴侶呢樣野 可有可無啦

佢答番你 我有八達通

唔係 A0 啦，只不過啱啱分左手

香港 d 男仔真係好鬼浪漫

放棄港女

暫時未有渠道識大學生
畢左業已經脫離左

我25先醒 有樓 有車 但係樣衰又不修邊幅
都冇女想要

老老實實所謂有樓有車 條女就算同你拍拖 啲野都唔係佢既 所以佢哋寧願揀個靚仔都唔會要呢啲外在野

廿幾歲啲女玩到三十歲仲以為自己釣到金龜
對自己唔現實但對人要好現實

玩弄

呢個真

人總係咁 嚴以律人，寬以待己

人揀你 你揀人 25後既女人無人要就會知自己其實無乜競爭力

我係外國，發現當地既女仔都好Nice
諗起香港d閪面港女 唔想返香港了

就算結咗婚對方都可以偷食出軌離婚分你身家

咁結條毛

隔行呢？

4.提升自己，唔要港女

其實外國都好多
行為上對人好似好好
背後都係

交配app

依個了解深入啲先
留多陣睇下當地文化
可能全世界女人都係現實

無個正常 sale嘢 假人多

c 字頭ok 呀

你夠要人地有西啦

三十幾已放棄

交友app 好多都係玩玩下
一係生咗冇人埋單
同埋基本上你講錯一句嘢人地就會講bye bye
女搵男極易男搵女極難

試過玩一個月 有個豬西話自己有仔叫我買嘢

有咩問題,你又唔係靚仔高大
無外表咪唯有身家堆砌,身家都無就摺埋打飛機撚學人媾女

拎佢出嚟睇下

豬閪你都門放過

不嬲都係嫁啦！第一日落黎香港？

不了

唔通仲好似中學生咁同你食M記

聽連登講 禁曬like再算

係你自己內涵問題
唔關錢唔錢事

愛情只有天真果陣先有

可能港女溝鬼佬都係咁諗呢
何況外國唔使5,6百萬先有樓喎
男女人都唔使咁現實啦

你揀人 人揀你
敢問樓主 你憑咩人地揀你先

都唔係話現唔現實，純粹想搵個門當戶對。

好多時如果經歷/階層太唔同，會好難溝通。

我愛上你⋯

share acc
你今日男定女先

25後先正

愛我就再去食牙活咕嚕

窮撚學人溝靚女on99
靚女洗跟你咩 醒啦

你估你係泰利LV公爵咩

即係你外表唔夠吸引

對方搵唔到理由同你一齊

咁咪要搵理由同你一齊

最想睇嘅comment出現了

正還正 都見幾多左揀右揀到最後變老姑婆

起碼係女先

咩都冇得bno有冇機

其實而家有好多男仔仲現實過女仔
身邊有幾個專揀有錢女拍拖
條女牌氣臭又如何 有車俾你揸仲岀乜聲

True

你自己睇人係咪完全唔睇呢d條件先，係你先好話人啦

其實個世界不嬲人簡人，唔係突然先現實，只係d女以前十幾歲貪靚仔，廿五打後睇錢。

而家咁算好架啦，如果d女一世貪靚仔，樓主可能連比人問嘅機會都無

真

唔睇麵包既女仔係大學畢業後就唔存在

睇下條女幾拜金先得 但一般都係睇樣 唔樣衰但睇得落眼 先再評估身家

良禽擇木而棲

你幾歲搵到

唔係個個都係咁
但你基本食飯都無錢點發展

你呢個歲數先識
唔講呢D有咩好講
你18歲識又唔同講法

靚女點解唔搵靚仔180大隻你有咩過人之處

識人37都仲係a0

你諗吓你識啲差唔多年齡嘅女仔，人哋搵緊終身伴侶喎，準備埋站就梗係要挑剔啲 如果你識後生你幾年，廿頭果啲，唔貪你啲錢唔通貪你夠老咩

鬼佬好易有樓, 就會想住更大, 有花園有車房
人有慾望就會現實, 不分國度

大學畢業前/ 畢業1-2年內的女仔
都仲有可能唔睇錢
咁高學歷的 可能25樓下
低學歷就 20頭
但同時佢地學歷同閣下學歷係掛勾的

咁你28 除非識到後生好多ge女
如果唔係 基本條件佔據比重極大
你係女 都近30要諗點樣有頭家
點樣生仔 唔樣唔洗捱得咁辛苦

細個唔識諗
讀書唔多掂
搵唔到好工
近乎等如搵唔到好女仔
除非命水好
學生時代拖到又唔散

我發覺你好現實

笑左，點會得呢3個選擇

收皮啦

你生活係現實，點樣唔現實？

即係你覺得你肥矮柒窮仲有靚女鐘意你先叫正常？

同意

4.移民,港女留比黑警。

有要求有咩問題
肥婆溝你你都受咩

冇錯呀 成個情況就好似見工
個樣就好似大學學歷咁樣

有樣係一個門檻 冇樣你連面試機會都冇
真係想好似之前嗰個bmw男咁去整容

提升自己，但係唔溝港女自我增值得益既係自己，唔係其他人

如果經濟條件唔係好
建議搵細過你嘅 24，25歲
好多女仔都想30前結婚實考慮呢d

28歲梗係現實啦，仲同你飲水飽咩
女人永遠都係後生嘅好

良禽擇木而棲
想生活得無憂，係刻係dna入面，好正常

女人28先係
男人28岩岩開始

你咪追細個d 囉

易好多

用你的人生閱歷 同個人魅力去吸引妹妹仔...

如果妹妹都溝唔店 就努力工作進修吧啦

依個歲數好難搵到再咁單純
你揀人 人揀你
大個左除左睇你外表 仲要睇埋你背景
考慮各方面條件先會一齊
不過我唔係仔
係女 成件事仲慘
25 歳之後就已經俾人計中女 一黎就減左分先

自己都搞唔掂學人媾女，收皮啦
依家好多女自己有能力揾錢唔洗靠男人
嗰啲條件既女又會唔會睇得上你呀
冇能力媾啲有條件既女，自然得返啲揾飯票既女架啦
勸你唔好嚴人寛己

有錢老豆老母啲錢唔過你手咪又係一樣 反而啲比較窮既個仔20 21就買層細樓比佢

問呢幾樣我又覺得冇乜問題，出左黎社會既人普遍共同concern既都係呢啲野

你介意既一係就自己爭氣啲

港女就係雞唔使講咁多

FG 50k既毒宅呢

你都係咪撚諗結婚生仔
買架幾萬蚊靚樣bmw/audi/benz玩吓，溝吓未見過世面靚妹，享受吓人生算啦

即係架車係女方既？

咁你做男朋友既時候有冇屌過啲ex？
連登仔：做我條女唔俾屌？吊高黎賣死港女，唔俾屌就飛！然後揀老婆就一定要處

連登仔埋怨d 女現實
但又推崇窮人生仔正仆街

講得好
當佢哋係雞咁玩就啱

有閪錢買咩，老麥可以加大已經係極限

30以上既有多剩女會接受現實

根本男女都咁現實
邊個會嫌錢少呀

你姐

識d 25樓下就冇事

嫌錢多*

想太多，係連登打飛機就有你份

叫雞過世算啦

估唔到喺度都有人提泰利LV公爵
佢單野有冇咩update

又喺度貶低自己

港女好富貴養唔起

巴打真係執執外型 唔好懶
有錢要變靚其實好易
做gym請PT跟 唔肥身型好睇已經靚好多
再放d錢買衫去salon
連登呢到成日話有錢就溝到靚女係假架
後生靚女一定揀靚仔黎拍拖
有錢柒頭只配靚女3x先埋到單

3.

或者應該咁講，你approach既時候，無諗清楚乜野人係岩你

btw，由你開始到知道，中間有一個過程，你要接受到： 好多人都係唔適合你，幾靚都唔關你事。

唔好咁講 見唔少藍領，低學歷 低收入都揾到大學女做老婆 或者真愛

裝備下自己 玩女玩到你傻啦

有好多人識人都係當HR見工咁睇條件篩選
篩走唔岩果啲再慢慢揀
男識女都一樣會咁

當你成日諗住要搵另一半 你就輸了

關我個人咩事

無話自己想玩弄 / even需要提升

我日日期待泰利LV公爵個IG翻生
超掛住佢個吐斯奧溫奶

利申老豆老母9成嘈交都係為錢

咁去溝18歲囉

我都期待緊，佢除咗ig都應該冇咩地方識到女，遲早開返
佢玩交友app一定俾班女filter 走

你估下⋯

仲係度叫春女仔都好現實既人你會覺得可以畀得起錢咩

東南亞去到呢啲歲數，仔都生左幾個了

好攞命
除非you and me 一齊去eat

想有人唔介意佢窮又唔生仔又同佢有一樣既思想
同自己拍拖扑野算啦

Yes 住都係住女
但條女真心惡又煩

「見唔少」依堆組合其實都真係少眾黎

選擇港男

搵個18

所以此post已完
一係你努力增值自己搵錢
一係就姨姨叔叔不想努力

冇樣冇身材冇學識既A0女你又啱唔啱?

正想提呢段

肥西你制唔制，唔制你咪一樣現實，講咩人

28歲唔通同你嘻嘻哈哈咩

唔通38歲先黎現實咩

咁你唔識18歲果啲

4. 搵個同自己一樣頹 又無人生目標既一齊

邊到識
成30歲身邊一個女性朋友都無
返工又無女同事

因為你已經過左d同年女性唔太貪錢既年紀

睇吓上面啲留言 其實感情都係一盤生意

發覺男仔幾歲都好現實
搵伴侶永遠都係要樣靚身材正性格賢淑入得廚房出得廳堂上得床

你識女都係睇樣波腳
打和啦super

屌你飲緊湯差啲噴出嚟

用晒份糧買LV
唔知佢個身十萬Look係咪用晒成副身家

女有咩所謂
佢中上反而睇唔起大部分男添分分鐘

又...

咁呢4樣嘢都唔答你想點同對方談判呢?

中學大專大學就係窮L用黎搵老婆既時間
過左你就唔會係社會到搵到

我唔會直接答你，我會用例子答你
例子：
[玻璃骨騙子] 呢個IG毒撚係咪痴左線? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【24】

根本係, 就算係真愛, 成家都一樣要「經營」
經營就要錢同時間
只係唔會真實世界講出口

好坦白
大部份好女仔喺大學時已被mark實
唔一定好樣但性格通常唔錯
到25後仲好多結埋婚

所以你而家搵嘅都唔會係好好

搵個同自己一樣諗法既
skip老年計劃既同路人

唉，現實 OMG!

好老實係咁嫁啦 好過三十幾歲先知

珍
不過我都照屌

啲女覺得搵有錢仔都唔洗自己有錢啦公屋妹洗唔洗自己死埋一邊

屌唔緊要，但唔好到最後就話結婚一定要處女

提升自己

係呀 係香港你唔夠叻 揾唔到錢 只有兩個結局
一係就一世單身
一係就學啲終極失敗者 溝支那人

你覺得呢兩件事可以比較？一個係新舊既分別，一個係條件既差距

定你想講公屋妹拍拖洗晒條仔啲錢，飛咗之後想嫁人就要人哋有儲錢？

但我認同公屋自己冇錢既唔可以要求條仔要有錢，自己要求人之前要睇返自己咩條件，不論男女

性格賢淑, 入得廚房, 出得廳堂, 上得床
basic la, all are attitude problem

有錢都想揾個唔貪錢
點知下下都要interview

唔通問你有咩dream 咩，現實就係咁。有冇d無咁現實？有，但唔多

去到28先發現
咁係你思想細路仔啫

唸起呢個post
有冇人覺得自己父母好叻好勁

咁既女，應該可以揾個專一，性格就得人既好好先生，份工高薪厚職見得人，30cm basic la

睇吓自己個樣

我要求好簡單
家務一人一半
係咪都好現實

中學就睇樣架啦

咩叫唔可以要求知無錢咪唔考慮仲有咩要求

咁咪由佢哋俾人玩殘揾毒撚埋單埋怨一世囉
都唔明佢哋，自己冇錢冇學歷冇見識憑乜覺得有錢仔會揀佢哋結婚

錢係其次 想溝女最重要係樣
有樣你可以溝有錢女
好似張寶兒咁有錢都得
無樣 就算你有錢 都未必溝到靚女
因為有錢又靚仔既都好多
就算淨講有錢 你都未必夠父幹黎

男人28緊係玩女啦

但唔代表樓主會接受到佢唔現實唔睇樣咪ok囉

冇同差有好大段距離
普通身材又係叫無
catgirl 咁又係叫無

再參實就梗咖啦，呢d好正常。唔通搵個瞓街男人結婚咩？

所以揾到錢一定係玩女
反正大家都係現實考慮
唔洗太認真對待
有需要咪玩下
佢得到佢需要既物質生活 我又可以滿足到精神/肉體需求

人之常情
一個唔覺意識到個以公屋為榮既連登仔咪仆街

凡事都係睇程度啫，如果無係要求一個富二代，純粹正正常常，二/三萬，有樓/一齊供樓，大學/HD， 咁唔係過份

下 唔係你想點啊？
你以為仲柴娃娃咁拍拖仔咩

還有一個移民去搵日本妹/台妹。烏克蘭妹/白羅斯/捷克妹，都唔錯。

講到咁肯定
刻係邊組基因呀？

其實搵個性格好ge 女仔已經好難

唔好係唔係都發脾氣

駁唔到

cls 問題

唔好玩啦
就算中學拍緊
出到嚟社會變質都一樣分手

唔好FF咁多啦
就算遲拍拖
先做好自己有一技之長
都或者有呢type 嘅女仔睇起你

咩都唔做肯定咩都無

中學生剩係交心冇現實基礎關係其實好危險

有物業但因上過電視，去到邊都畀D女排劑，除咗D識咗好耐嘅女

美劇 gossip girl

一個生存，一個繁衍
dna入面都有寫明，拎去顯微鏡睇下就知

點解要用「揾到長期飯票」形容？
香港地今時今日好多女人經濟條件好過男人 問咁多只係唔想搵個條件差過自己太多嘅男人啫 自己努力讀書 努力返工就係為左過更好嘅生活 唔通到頭來又揾返個窮男人咩

隔離post 有個講學歷差距，大把女大學男中學都係咁

通常洗越多錢係外表個堆女都係比較現實

因為呢度係孤島連登
btw你講既exactly 係我想表達既

大學近幾十年先普及化
幾十年俾盡咪兩代人
邊夠時間用演化論解釋

安樂死計劃先係最好

survival of fittest.....依個一早有

呢d女識黎冇用
佢地結婚都係建築於金錢上面 唔會有感情

我之前做嘢都試過，遇到嗰啲現實港女中女嘅口面。我嗰陣時啱啱20歲，返第二份工。係做機場嘅免稅店。咁其中有條中女同事，大概30歲到，我哋姑且就叫佢做Christie。同我一樣都係sa嚟嘅。

第一日返到工，我就同啲新同事自我介紹：「你好呀同事，我叫做David，以後請多多指教。」跟住呀Christie姐望左我兩眼，閪口閪面咁行咗去。應都冇應過我。

咁如是者，我做咗一年到。我哋個經理都幾錫我，覺得我都係做得野嘅。同埋我跑到條數都靚，所以做咗一年就升senior。

之後條中女呀Christie就開始黎料啦，係我升咗職之後，成日走埋嚟撩我傾偈：「David呀，你平時鍾意做啲咩㗎 ？你屋企住邊度㗎 ？你住緊嗰度租定買㗎 ？」成日烚熟狗頭咁樣，走埋嚟同我傾偈。我so都唔so佢。我咪用返佢之前對我嘅態度囉，閪口閪面咁望住佢。佢問咩問題，我都係：「唔，哦，嗯」激撚到佢扎扎跳。

咁跟住有一次仲搞笑，咁我哋有時sa 要執嗰啲facing。咁嗰日冇乜客，我企咗喺度，睇住個場。咁佢走埋嚟我前面，踎咗喺度執facing。跟住佢好特登咁樣係我面前走光，我仲好記得佢係着住一條紫色嘅丁字褲。我心諗，屌你老母臭閪！阿嬸，你都成三張野啦。我唔理你係有心定無意，屌你老味！仆你個臭街！你又唔係靚女，你係靚女就話啫。你俾啲咁嘅嘢我睇，睇撚完真係要洗眼。

生物多樣化你又唔講

兩樣嘢都無抵觸，反而相輔相成

正正經經叫雞算啦

安樂死計劃

真係信吉克好過 係有D極端但起碼解決到問題

咁你接唔接受到條女暗瘡肥婆冇波先
如果你OK嘅
咁配番人你冇錢冇樓搵$8000一個月都仲好合理
但係如果你自己窮到燶但係又要條女大波靚女
咪發夢啦

男緊女就睇外在條件
女揀男就睇經濟條件
現實就係咁

所以都係一個人好

大學畢業 自己做生意 住KT 有物業 搵到咩質素?????

搵我

巨乳pink lin一線鮑處女老婆
會煮飯洗衫做家務

你28，條女應該都過25，以結婚為前提拍拖不為過。諗住搵另一半過人世，考慮條仔經濟條件都好正常，畢竟呢度係香港。

或者講下有啲咩唔現實嘅吸引之處？
運動？音樂？烹飪？外型？

我同你同年齡 讀書嗰陣時有條女真係好撚靚 但係太過怕羞唔敢做朋友 感覺上冇機會

巴打咁快有物業

女人嘅要求 唔打機 要識煮飯 經常洗碗 洗衫晾衫 基本上係要超人 呢啲就唔係現實嘅要求lo 自問好難做到啊

啱啱同個由大學開始拍拖嘅女朋友分左手

百貨應百客囉，如果條女條件唔係特別好根本唔洗鳩理佢

排頭啫，開出黎一定要有咩？
掉返轉邊個唔想大波有腰樣靚有錢有愛心？
男人唔通又要superwoman?

女仔窮+人工低，同佢多唔多仔溝個閪有幾多唔同DNA既精子游緊水...

係完全無關係

唔一定女 男女有一定條件, 樣, 錢, 學識, 背景都好現實
想竹門對竹門木門對木門

但唔使灰心嘅
人生唔真係一定要傳統方式嘅拍拖先至係愛情
生活保障係個人責任嚟 唔好用「愛情」之名去慳錢做一盤所謂「同居」partnership 或者係婚姻嘅關係
係咪真係要有物質安置名份 先可以愛一個人??

人類愛情本來就唔係有專一永恆嘅成份
更不應受客觀背景所枷鎖 去一個人一齊
即使做第三者情人 暗渡陳倉都係冇咩問題
只係世俗唔明咩拍拖=少少愛加錢嘅融資生意
人係有真性情去搵其他更真嘅愛情
真愛好多時都係頃刻相處 冇責任之分㗎

我覺得盡自己所能做個在情在性都有吸引力嘅人
有真正性吸引 先可以有美滿性愛
真正愛係由性而生

巴打, 定係絲打 人始終要同自己相處
都重要用自己錢好好培養下有內涵嘅興趣,
keep fit 打扮愛自己仲好

因為傳統方式嘅拍拖只係物質享受 浪費金錢與時間

原因?

可以考慮搞GAY

而家d港女30歳仲吊高黎賣 當我地港男係乜

拍得太耐未結婚

識好多女揀到30幾歲仲等緊識到有錢靚仔
依家真係冇28先係岩岩開始了
你唔掂就到40都冇你份

唉，每次見到呢段野都好down

雖然我得20歲，但係真係打擊好深，睇完好冇動力

睇清現代奴隸制未?

會唔會係港式婚姻先係一盤生意？
社會太物質搞到啲人對錢途要求太高
台灣好多家庭月入唔過10萬台幣都係咁組織家庭，生兩三個細路咪一樣生活得好地地

如果條女係 你做唔做到？

只係覺得唔需要講到咁，廢既始終都係廢，唔撚洗睇呢段野，由佢地自生自滅

唔廢既，都係唔洗睇呢段野，只係喺低處比人踩多腳，更加難爬起身

當你冇乜慾望 自然就做到

無$定唔想娶？

我68歲先至識伴侶
佢問我有咩病痛，退休金有幾多，死之後諗住葬邊度

個社會就係咁
窮人唔值得被愛

Gay佬要求仲高啦清
仲要冇得定落嚟 好多到咁上下年紀都會出去玩

年齡層愈大就愈重視錢途
咩靚仔高大職業學歷比起錢途完全唔重要
你係揸住幾層樓收租嘅，冇人會理你中學定大學畢業，做炒散定醫生，樣衰定靚仔
總之錢途好就得

呢度咁多人屌窮人生仔正仆街 怨自己老豆老母窮人生仔 自己係悲劇一部分 又要延續個悲劇 係度怨D女嫌自己窮唔受溝 咩玩法

想繁殖交配又唔想付出代價都唔敢認

btw 其實心地善良性格好口才勁又靚仔係可以唔洗努力架

28歲，差唔多要埋單，唔通仲問你有乜興趣咩

係香港生活成本高, 人先會對錢咁敏感
台灣人係台灣生活都要睇住個荷包

我阿叔都算係成功人士，有幾層樓收租，咪又係個個月叫雞
啲窮撚就叫春想拍拖結婚

唔好再有拍拖，結婚呢d包伏。單身儲下錢，有需要就搵下ptgf，你嘅生活會更加寫意

從來都係得兒登仔或者係啲老姑婆先會介意呢樣野

梗係學佢地咁無負擔玩落去咪幾好

靚女 通常睇心情煮飯 但唔會做家務
女人通常無錢
錢係男人搵

邊度生活都要睇荷包㗎啦
不過人地冇咁多物質上嘅追求啫

香港人要食好住好，一年去兩三次旅行（非窮遊）
小朋友又要上乜班物班搏入名校
仲要留返啲錢嚟買呢樣嗰樣拎嚟曬命

香港生活成本高係事實，但係放棄呢啲非生活必需嘅追求係可以慳返唔少

講真
過多十年
應該會好多人分手
太多十幾二十歲仲一路窮
一路唔諗將來
成份糧享受住食好西日日智能手機嘅生活
女人老咗就唔同諗法
宜家仲大把拍完拖各自番屋企

以前個班捱慣
好多都係一齊捱嘅前提下有現實嘅共識先拍拖
背後都有自己故事

唔睇好呢一代啦

俾人屌到化曬唔問清楚點俾張單你埋

即喺你無 $上進心

可能好彩，好少遇到呢啲

同意 平時又要享受，又要食好西，又要旅行 仲要你儲到錢

所有野諗得咁單向點解仲問冇人埋身

係
份人都算上進，係未夠上車咁解

可能你自己係所以你先會賴人總係咁
正常人係應該嚴以律己，寬以待人

普通人22,23歲grad點做到28有層樓

香港人係中意抽水加嘛
雖然#2就貼出黎係有少少......

仲有 靚女 都唔想生仔
我個情況係咁
佢話點解要生仔咁辛苦
死前用哂d錢享受生活

掉返轉有個女仔，無啦啦好中意你
唔介意你窮又盛咁，你又會嫌人地on9

照下鏡先啦，你揀女咪又係一樣
一樣睇樣睇身材

係香港有咩好食 比d idea我 我都想知有咩好玩 有咩好食

ching 介唔介意講幾多歲

夠錢上車再諗

第一次拍拖？
拍過長拖？
30你就連拍都唔想拍

93年 28歲?

其實男仔都會變得現實

無，影到上 ig 嘅咪好食

其實幾次啦
今次都拍左幾年，忽然甩拖有啲不安

外表上有少少要求，同埋經濟上照顧到自己就得

咁點會洗到錢 我番工 放工就返屋企打機嘅人

同過幾多個男人做愛丶俾幾多男人中出過丶有冇sp

我直接將頭髮剪短 長期都唔使點樣gel頭

同淫女 有可能做老婆嗎

呢個年齡層係幾struggle, 啲女都俾三十幾歲嘅男人溝晒，女人28－30係發夢高峰期，之後就一係裝睡的人不會醒，一係就會明白更多，其實ching 你到35，就發覺身邊啲女越來越高質

老老實實，男人有多個錢旁下身都好，起碼有想買既野都買到。

咁查家宅都好有問題，一個新識既朋友問咁多私人野正常人都會避開，你仲想溝係咪精蟲上腦？條女係咪睇你有幾錢想sell你投資plan.

我25歲結咗婚 但係有時諗 感覺上覺得自己結得太早 估唔到出邊係有咁多選擇

要變的話出到來社會都係會變

絕對好認同師兄嘅講法 所以嗰陣時 我都快快脆結婚 冇繼續選擇其他女人

呢啲唔係現實 係你遇著雞
佢咁問都係想釣金龜
返乜工 住邊都叫做正常開場白
問呢啲咪當傾下計
交流下日常生活
但係啱啱識要問到月入 有冇車 有冇樓
呢啲女你根本唔洗理佢
真係結婚都好
佢都只係想謀你身家

啲女人唔再係青春少艾，都係想搵碼頭泊，仲同你講愛情咩？有樓有高潮

利申：識個一個第一日第一句就問幾錢個月，Facebook ac⋯⋯

小弟大你十年，下個月結婚，可以答你一句
係

各位師兄有無多啲建議

格食格啫，邊有定律

我畢業之後 一直工作 平時冇咩朋友 只係返工放工 當工作穩定後 感覺上生活好悶 唔知有咩做

恭喜你先 師兄

on9
係社會生活點可以唔現實

跟住唔夠仁 又驚人性冷感

我真係覺得小朋友先介意
人大左邊有所謂 當然又唔好太濫

對住老婆係好難想要果方面嘅嘢 同埋我老婆唔會同我 玩得咁開放 少咗好多情趣

都係吸引力法則，表面心態「佢地唔欣賞我係佢地損失」，返到屋企就照照鏡睇下有咩改善地方，日日妖魔化女人其實無補於事

我同我另一半係冇咩情趣可言

咁，你怨乜？

多謝

我都唔知 只係覺得好悶 或者等緊解封去旅行 睇吓個世界有幾大 同埋當你見識完呢個世界之後 人死咗我究竟係點 有啲恐懼有啲好奇

呢個世界咁多人，咁多配撘，咁多timing, 咁多緣分，邊可以睇得咁死吖。

得罪講句
好多人拍拖都係收入同享受唔成比例唔諗有機會失業
餐餐清買貴野
父母冇樓後生分開住都唔緊要
完全唔講條件拍拖
機乎大部分係咁

後生唔緊要
老咗大把人唔繼玩呢個遊戲(分手)
根本之前生活活係太空(冇可能afford到分手)

靚仔係冇呢d問題

師兄好勁，相比之下我屬於廢青，只顧玩樂無乜心思放係工作

係架，你都識講你個人悶啦

恭喜師兄 見到你留言我都有返少少目標

有d好奇 有d咩野係好玩
我打機隻game都玩左20年
都係同一隻game

4. 提升自己，成功擺脫窮人階級，然後晚晚出去玩女

咁你都可以揀人嘅啫
講真如果有個女仔外表吸引嘅
但係家境唔好 樣樣都伸手問你攞錢
要你養埋佢嗰種
咁你咪一樣會放棄
除非你好有

巴打都幾長情

我由中學開始玩 monster hunter 系列，又有追 pokemon
叫做每年都有 game 玩下

#235

一般人眼自動會西走啲唔入流既, 再拎其他做 average, catgirl 果啲係 0.1%
花姐果啲佔 15%... 但男人眼中兩個都係極端...

咁反轉問返你
如果一個樣完全唔靚但肯陪你睇動漫
唔現實肯陪你發夢 你去唔去馬先?

點樣唔靚先，普通一般我已經 ok 可以發展

當然你話 cat girl 我就真係接受唔到

我都係 不過月入低

香港係咁
除非你搞革命成功
否則好難心想事成

不過咁講啦
性格好 正常樣女仔到你依個年齡多數都有男朋友嫁啦
未有個D多數都係物物色緊更好既對象姐 (姐係唔會係你) 對唔住都要咁講
所以增值下自己啦

我15年同一隻

你可以咁問返人既，咪睇下人地理唔理你

有啲男仔計劃買樓，亦希望另一半幫到佢
所以都會睇埋女方嘅收入/學歷
始終竹木對竹木，木門對木門
揀返同自己差唔多階層會舒服啲
雖然有例外
但有得揀都會揀內在同外在都相若嘅人

咁打機好正常 我都係放工之後打機 不過當你有女人之後 會成日阻住你打機

你想mark人 人地唔想mark你
出咗社會好多情侶就會分手架啦 大部分都係女方覺得男方太低能唔成熟

而家仲邊有訓過同一張床就要結婚呢味野架

男仔會唔會好怕同女朋友打機？

我同你講 當你是但搵一條女之後 一般樣 結婚之後 喺街度見到靚女你會點

覺得悶都係推動力，有冇做開咩運動？男人都幾簡單，做運動會谷睪丸酮，都有啲正向刺激。

我男人覺得應該係 係咪好on9

咁都儲到錢啦

會
隻 game 一出個個都追進度，女朋友會叫你帶佢玩，帶左幾日又唔玩

幾十萬 做唔到咩 唔夠班港女staycation

你唔可以殺佢....... 玩aoe 唔可以攻佢...

上面班友全部9 up 只要你玉樹臨風金城武咁款相信有無錢唔係問題

我反而覺得安心
靚女太多人埋身，感覺無時無刻都唔安份

同埋男仔打機係咪好易發惡？
呢樣都係唔想同女友打機嘅原因之一？

其實自己一個更開心

睇你為咩拍拖 純粹為性 不如去約炮叫雞算啦

有d野 無左就係無左 青春過左 你想要個伴 人地想要飯票

就算幾靚30幾40後都會變中女
做老婆點都一定性格重要啲

其實睇人，打機都係求輕鬆，贏輸都無乜所謂

聽過有女仔會幫男友升lv拎裝
而個男仔就坐享其成

咁你會想識一個打機好叻嘅女仔
定抑或會比私人空間你同朋友打機嘅女仔？

如果佢呢世唔會對第二個女人射精先有說服力
對住個mon睇住AV都計

否則佢就係講緊大話困緊你 即係樓上上講的 「mark」住條女騙術之一

結婚一定生仔？

Both，打機叻一齊玩固然好，但係都要有返啲同圍內男仔 frd 打機嘅時候

雖然自從畢業後，已經無乜朋友再打機
個個返工都忙到甩碌

睇av都計就太苛刻

唔生仔嘅話唔代表會鍾意個男人條件差過自己

啱呀
當個男人有其他選擇再講呢句先有說服力冇選擇嘅話⋯講嚟都冇用

信我啦，30歲前個個話男人黃金時期30～50係9up，之後就明了

一般樣先容易出軌，因為由細到大冇人當佢地女神
靚女反而後生大把人追知道自己想要乜/乜男人都見過晒

不過靚女會鍾意你先算

講得唔錯 除咗最後個靚仔要改做夠高之外 而家冇女人睇樣 淨睇身高架咋

姜濤都係得177 啫

巴打有幾多資產

男人都會外協
只要你搵個唔外協而你又接受到佢個樣嘅女仔就得

第4個選擇，搵非港女

事實上有幾多真係做得到
當然都一定有人係咁

直頭想去整容

咁應該睇咩？睇人品？點為知人品好？
睇你IQ Test幾多分？
樓主發表下

非港女就唔睇條件㗎喇咩？
西方國家鍾意男人大隻幽默有主見
東方咪又一樣睇樣同收入...

樓主自己都睇樣啦

單身算啦，一樣唔公平既遊戲你點玩都輸，不如輸少當贏？

3

28就緊係要求多多，等多十年到佢38果陣就咩都冇所謂㗎啦

177報大數啦

其實好多女鍾意男人有才華嗰啲
又大把女鍾意啲男人幽默氹到自己開心
有呢啲條件嘅男人要識到另一半都唔難
但當呢啲非物質條件都冇嘅時侯，人地睇最基本嘢：收入學歷資產外表
其實好正常

唔係幾千蚊咩 一個月一次lo

肯定啦
所以身高唔洗太高

講得無錯
派最多帽就係個堆一路都無人理，但著少布d一去酒吧舞池就萬人歡呼自high既女

一向有人歡呼洗鬼再需要人俾自信佢咩

catgirl 邊可能得 0.1 % ⋯⋯⋯
以前讀中學 大學 出嚟做嘢
起碼 1/12-3 係catgirl 級身型啦

太難玩d女 唔會玩

0

cash呢

女人唔係咁諗 靚仔會出軌 醜男都會出軌 點解唔簡靚仔 我條女名言

有咩問題
同問男人有冇樓有冇車一樣

有冇發覺個個都係咁諗？
如果個個都係咁諗會點？

你同女人一齊住 男人邊有機會打機 除非佢已經放棄咗你(即係佢改變唔到你）

即係好似呢個post嘅女主角咁

即係平時自己一個喺屋企 想扑嘢嗰陣時 即使花$5000 $6000 都搵個索女返嚟???

算 自我放棄 何必強求

咁你女友又講得有道理喎
靚仔見慣大場面可能習以為常添

1/12-3呢條數點計

28歲先黎拍拖 好難唔睇外圍因素
都做佐幾年野 唔係小小錢都無呀

我覺得好中
呢啲一般樣嘅女仔反而好易哄 成日唔知自己要咩咁
反而靚女好堅定 唔鐘意你就唔鐘意

分分鐘個女仔搵錢重多

27姐，仲大把時間，我30都黎緊

我身邊見親啲人講派帽，結咗婚出軌嗰啲，啲女人嘅樣全部都普通到唔可以再普通

啱呀其實

定義係咩點 唔同一認識比佢睇有幾錢 屋企私樓獨生就話姐

cash , 銀行多多小小都有喇

結婚分幾大類
主要為繁殖：物質條件係共同可以保證到自己+下一代生存，達成條件係十分高

繁殖其次，主要為搵個有感情的伴，但有少許條件：因為唔強制生仔，只要對方唔相差太遠，唔會拖累大家就ok

純真愛為感情，咩都無所謂：不論富裕或貧窮都一齊，呢樣野係值得尊敬，但因為無乜考慮，會承受更多考驗

通常20尾30頭女人有拍得拖都一定會諗結婚生仔，因為養細路要成本，問身家(只差問得好唔好)就變咗指定動作，男方聽到可能會覺得哇條女好勢利，我想搵人陪下姐洗唔洗呀，但其實呢D交流背後，男女方都係各自發揮緊自己本能

都係果句睇你想要咩

我反而當呢段嘢係人生格言 俾我認清現實 無謂有任何想像

唔會啦我身邊啲女人friend 9成都唔介意男人打機
會介意嘅係佢地唔識諗，見識少
呢啲女人娶唔過

所以如果你有條件嘅話，25,26歲後食女完全冇難度，玩到32,33就搵個性格好嘅結婚埋單

平時月份唔使太貴 特別月份先俾多少少心思lo
我老婆今個月都係生日 我問佢想要咩 佢都冇乜嘢想要
跟住本身佢想睇LV 睇啱左 咁我問佢 你嘅心願係咪要CHANEL 之後我就帶咗佢去嗰度買

我心諗係 CHANEL Hermes 當條女唔要嗰陣時 賣返出去都有保值啦

如果佢買啲LV Gucci 呢啲 佢唔要嗰陣時放賣都唔值錢
同時有滿足到佢 佢又當我神咁拜嗰日

有無巴打34歲仲係單身？諗住點算？

憑感覺
生活經驗

有錢

都正常嘅
都係唔係女女搵錢多過條仔就睇唔上眼
試下打扮下
學下野增值下自己
女仔好多時都唔似男仔
眼唔上眼就睇唔上眼

拍拖經驗少，見識少嘅男人先會覺得靚女易啲出軌

比私人空間你打機嘅女人 好少

唔一定
有啲女仔鍾意打機 或者 會尊重對方私人時間嘅，唔會有你講嘅情況出現

我身邊都係
其實有得解釋

就係自知自己條件食唔到男神
就勉強揀個同自己同lv既人一齊
然後又唔甘心，如果有男神級想ons，佢即刻lur飯應去
我身邊都有個例子係咁

on99，好心佢地，守好自己本份，唔甘心都唔好害d普通仔。

我已經係其中一個
所以我覺得唔會係少數
應該好多人都會咁做

咁你生存為咩

不過身為男人 有一排生活係過得幾安穩 但係自己都有陣時會身痕... 即使嗰一排你老婆對你係好好

佢唔靚
係普通樣去舞池自high個種黎

咪教精佢地

咁實有啲嘅

人人唔同，如果樓主盲目信30-50係黄金時期，到時仆咗街就

咁你覺得靚仔出軌嘅機會大啲？定普通樣嘅男人大啲？

唔甘心 <---中
呢樣嘢男女都有
男人都係普通條件嘅易出軌多

調返轉睇，越靚仔/女，越易搵到自己想搵嘅對像，自然冇咁易出軌
後生嗰陣又乜都見過兵又收過晒
唔再覺得呢啲嘢特別，轉去追求其他嘢

如果你28歲拍拖 我建議你搵多少少錢先好拍拖 如果唔係都係嘥時間 除非你遇到一個好好嘅女仔

買層樓比個仔叫比較窮
我係咪算難民

唔肯捱，出面又多誘惑，結左婚都好易離

普通樣大啲
多數又係嗰啲成日嫌自己另一半呢樣唔好嗰樣唔掂，但又唔識照鏡睇下自己咩新鮮蘿蔔皮
乜都想要嗰啲人

依啲咪自己就揀人 又唔想人哋揀人囉
好心就將心比己

佢地唔會信

其實世界就係咁現實
你溝女都係為左有個伴 有西屌姐
大家都係各取所需，愛情嘅野真係好化學
可以轉個頭就鐘意第二個反哂面

所以最緊要事業好 健康好 對老豆老母好，呢啲嘢就一世既

過10 ok

對老豆老母好唔代表對自己好
呢樣嘢最搵笨

你咁講起我都同意！

我遇過有男仔嘅擇偶條件好高
但因為自己外在條件麻麻
變咗好將就地揀咗現任女友
雖然佢計劃想結婚
但佢成日提起好想識女神級嘅女仔
覺得佢地好正⋯但無奈追唔到

我就快40都仲係單身,都無咩好諗
番工就全男班無女,想識都識唔到.....
朋友就個個都有自己屋企少左出黎聚,咪自己開車四圍去飲飲食食...

各位年青人真係唔好以為有錢就有女,識唔到就識唔到架.....

身邊好多女仔朋友都打機打唔停
我都唔會阻男人打機，佢自己玩到咁上下都自動收手
反而覺得比較多女仔唔鐘意男朋友玩figure話阻碇
可能我自己都鐘意玩Lego所以某程度上都明白男仔咩心態
邊個掂親我d lego我唔會放過佢

為開心囉 邊個話一定要有成就先可以有快樂 廢人唔可以開心咩？

咁當然啦
你老豆老母細個對你差既

大個就識做啦

其實個機率係一樣 出軌就係出軌 只係你有冇心出軌

無真心接觸過女人既人真係好恐怖
十足十心裡當人地係雞又嫌人地係雞咁款，但一切可能只係自己ff

如果你係為開心，但係你開心得到，其實以經係心想事成，段野apply唔到落你度

大把呢啲人

呢個係最低門檻, 有冇先

當人地係雞冇問題呀
但自己拎住3舊水想叫酒店雞係咩玩法

中學大學出來做野... 全部加10年唔該.
樓主28, 你叫佢搵中學生 catgirl?

少女18無醜婦.... 如果你有返咁上下年紀, 中學時既女神有幾多keep到30?

基佬都要靚仔啦
樓主要求靚女，人哋點解唔可以要求你

同埋怕得耐拖十個有九個都會試過對其他異性動心有好感

差在有無行動咁

0，你咁叫“未夠上車”？

啲人成日話溝唔到女轉基
我心諗基佬要求仲高

都話唔會信

真係咁易咩

錢都有少少少少，不過無股票資產

佢睇到你嘅樣、身型、談吐、氣質都未揾到你嘅優點，咪問一啲多在睇唔到嘅野囉。

你如果靚仔或者講野搞笑嗰啲可能就唔理㗎la

樓主不如你諗下你自己有咩優點？

28歲成個姜濤咁嘅樣，啲女咪排晒隊
講到尾冇女唔係因為冇錢，係因為冇樣冇錢冇才華冇個性

應該無

發生咩事呀，物質主義成咁！食餐放題唔好？

無個性真係好認同

班基佬覺得唔做gym唔keep fit 唔係人
樓主呢啲唔會入法眼

乜都冇，人地咪問你最易之後可能會有嗰啲-錢
咁連呢樣都冇
你想人地鍾意你啲咩

咁緊張做乜 又唔係話緊你

我bi仔
會無視啲過肥同過瘦嘅仔
再有錢或才華都無用 一無肌肉真係無晒興趣

呢度係連登，勿認真
呢度個個fg 50k，180高30cm長，單手游出公海

都係自己搞掂自己算

食就用唔到幾錢姐 不過香港好多嘢都係貴 從其他國家比

係 gay真係全部都操肌咁制
好少要sissy男
殘忍過異性戀唔知幾多倍

盲信？而家叫樓主投資？如果叫樓主付出啲嘢到時冇就盲信搵笨柒啫，到時真係無女有咩蝕咗？

自卑既人地問乜都覺得人地查家宅

以前讀書大家傾開，A隨便問下大家你係香港住邊，其中有個私底下就覺得A好無禮貌想起佢底標籤人，但其實我諗大家都係八卦下有無frd住附近jeh

得幾百萬身家個啲囉， 最新研究香港有50幾萬個千萬富豪喎。。。咁得幾十萬你自己諗。。

我會選擇提升自己然後移民去東歐揾老婆

咁段野唔一定係apply到落人生所有嘢度嘅，我覺得呢段嘢只係apply到落一啲大部分人都覺得係成就嘅嘢，例如發達，cow到靚女，所以我當呢段嘢係人生格言係因為佢令我唔再執著喺呢啲成就 而喺其他地方搵快樂

呢啲人friend都唔適合做，莫講話另一半

搵外國女仔啦，好人好多

入黎就係睇呢句野

建議你搵多少少錢準備多啲彈藥 溝女都會易啲 有時唔係物質嘅問題 要需要一啲基本嘅經濟支柱 你同佢製造一啲回憶 因為平時雙方返工已經夠辛苦 冇理由拍拖仲要一齊捱

台灣唔錯 溝通到 平啲

um…
老母叫你努力讀書揾錢，大個有錢有學位荒冇女？然後伏咗，青春嗰陣浪費晒時間死讀書，到老咗就媽呀為何不是我想像咁樣？
樓主等35之餘都要努力add value俾自己，唔係35就自然有高質女

無錢邊個同你浪漫
除非個女仔係你中學識拍左十幾年已經投資晒最重要既時間係你身上就唔會太介意呢d

你都on撚9 大撚把男人大學溝條女返黎 玩到佢27 28就飛撚左佢搵第個後生女啦
依家香港地有幾多人 25 26就結婚呀？廿年前呀？訓撚醒未

你幻想下自己轉左性，你會唔會揀自己

同意
依家返工太攰 都無乜心思放係 ex 度

有無中年男人媾女解決方法

唔會，樓主呢類人嘅思考模式係：
唉呢個世界真係現實，想搵個伴都咁難
就算我點努力都唔會及得上嗰啲上層嘅男人
何況要努力太攰
乜我真係咁差咩？我諗仲有啲女人係會真係鍾意我呢個人
都係28歲啫，過多幾年再冇先算

睇條件，如果你28歲，樣衰、無學歷無家底，邊個會同你喺埋一齊？

...........

起碼識尊重人先
港女好少

因為佢地意識到青春不復

同時你要咁樣諗 呢啲年齡大多數人都係返工 如果為咗少少樂趣一齊做 啱傾嘅自然就會一齊

35歲出嚟溝女，d聽到月入過6萬+自住市區就好主動

樓主一定係要樣靚身材正，又唔貪錢既女仔

做gym/多運動
睇有用嘅書
搵返啲個人喜好而又認真去做嘅
主動啲識多啲朋友
打扮下
認真+努力工作

真唔真

講得出呢啲證明冇同過台灣女人拍拖

但係有得屌

ching同台灣女人拍過拖？

本世紀最恐怖既疾病就係窮，佢未必會蔓延開去，但會直系親屬向下幾代人咁傳染，身心受創勞碌幾十年，太痛苦

真係有人敢問嫁

雖然我冇乜溝過香港女仔 但係我覺得咩國家嘅女仔都係一樣 都係想比男人錫 要有安全感???

一般樣 咩都好似好配合 對D仔扮蠢又成日唔知點咁 呢種先最得人驚 即係佢乜人都ok

好堅定的靚女 即係講唔鍾意果陣已經淘汰緊人 唔浪費大家時間

真，起碼叫有張入場券

要做齊以上嘅嘢我係係好容易 實際上仲係好難 明星嘅模範生活

啲野都唔係佢既
呢句好真 你有錢有樓 所以呢？層樓係咪過我名先
唔係嘅我同你一齊住入去 咪又係賣身換個竇寄人籬下

台灣嘅結婚前一個樣，結婚後又另一個樣
拜金嘅咩國家都有，而純良啲嘅你哋又未必睇得上人！算吧

唔太一樣，雖然你講嘅係啱，但生活模式，習慣，文化相處都有唔同

台灣女仔好成日依賴男仔 基本上係未結婚就同居 用男人嘅錢 都係果句有錢就解決咗好多問題 但唔係全部問題

除非天生麗質
如果要靠錢去打扮+化妝去變靚嘅話
咁呢啲人對物質上一定會有追求

18歲絲 A0 但冇人溝

台灣女人婚前係溫柔啲
婚後同港女冇咩分別
但台灣女人比日本香港更加傾向老公做嘢自己唔洗做

上面話台妹平啲，根本唔識計數
你香港個收入去睇台妹緊係平
同你用香港樓價睇英國樓一樣
問題係到一齊嗰陣，你去台灣住咪又係跌返入嗰個低收入level度
而如果個台妹嚟香港住，咪又一樣覺得你比其他香港男人窮

你可能話喂啲收入可以靠投資
係撈得咁掂就唔會喺度ff啦

香港都有機會的
而且好多男仔都喜歡純良的

其實結婚前同居都唔係咩大問題
不過香港人少d

這些機會

好多唔打扮而且善良嘅女仔都單身
但啲男仔唔揀佢哋都冇辦法
每個人都有佢嘅外協標準

其實自己大概知道會吸引到咩類型嘅人
但接唔接受又係另一回事

好爸爸

我老婆嚟到香港之後 佢覺得香港啲嘢好貴 同埋好多嘢都好落後

你都可以做個好爸爸
等下一代稱讚返你

基本嘅保養係要嘅即使你係天生麗質 又係我老婆名言 佢皮膚超好

好恐怖，其實香港係一個唔容許真愛存在嘅社會

交配app幫到你

根本所謂天生麗質都係要付出
無論係食得健康+做運動定係打hifu做facial

更加多係樓主講個d, 話就話陪男朋友打機
但打打下唔想打之後就會叫佢自己搵fd打
但又再打打下又話做乜掛住同fd打機唔理佢

Nono 我諗法係香港收租 台灣住

要人地唔睇你係咩人就鍾意你咁先係真愛，會唔會太自大

婚前一定要同居 因為兩個一齊住之後 真係會有好多問題產生

但樓主溝唔到港女
同埋如果去台灣生活，當地應該冇咁物質？

又冇嘅
我遇過一個女仔好靚
佢輪廓深，化唔化妝都好靚
而且佢身型又標準
基本上係人著衫⋯

你有樓先有得收租㗎
所以你咪已經有另一半囉
你問下樓主距離有樓收租仲有幾多個0?

基層家庭嘅仔女係咪都唔配生存

當地冇咁物質？
當地只係物價冇咁高咋

收皮啦收皮啦

天生麗質係食整唔肥
而且普通保養就可以
想健康做吓輕量運動就可以
唔係啲要靠化濃妝/買好多衫去裝扮嘅人
佢地呢方面洗嘅錢已經相對少

妳老婆台灣但覺得香港落後？

女人過咗25歲就唔係咁講啦
你睇唔到唔代表人地背後冇做好多嘢

都係一樣愛食sushi 只係平d

agger

最緊要有做運動keep住個身型

唔係女人有問題
係廿三歲打後仲喺市場上流通既女人有問題

有啲由細識到大
知佢咩料
當然過咗25歲新陳代謝會差啲
但對比嘅普通人
佢哋確實花費少啲喎
好多唔靚/普通樣25歲前已經用好多錢

答完之後唔會再so佢

港男都係免費鴨啦

安全感：
想男人錫，即係買我想要既野，即係名牌，即係錢。

想2人世界，即係買樓，即係男人比，即係錢。

想有人照顧，即係自己唔駛返工，即係男人負責搵錢，即係錢。

想出入方便，即係要有車，即係要買車，買車要錢，即係錢。

生小朋友想多d時間，即係要有人幫手，要請工人，請工人要錢，即係男人負責，即係錢。

真係你同我玩埋佢。一場你點玩都輸既遊戲。

我懷疑佢真係叫Christie😂

Agree 其他國家野真係好平 生果嘅味道都唔同啲

我認得你個名
你講親啲嘢都好啱聽

我老婆韓國 覺得香港落後

你講花費少，我講要付出
冇相沖嘅

咁你又問返佢：係咪處女，拍過幾多次拖，比幾多條仔屌過，有無比人口爆過，有無比人開發肛門。

我有朋友老婆都係韓國人

女人口不對心多

大學畢業就散可以點

我老婆話 我冒死同你生仔 你點回應
雖然你以上講嘅嘢我都滿足到佢 但佢都唔同我生仔

真，呢段說話好有道理，我要銘記於心。

唔知點解啲男人對亞洲女性咁多ff
剩係睇下谷仔女讀書入名校搵好工呢樣嘢就知個社會物唔物質啦
要唔物質去北歐嗰啲地方搵啦，不過冇返咁上下身型同見識，人地又唔會so你呀

我依家20歲 唔睇錢唔睇樣唔現實
我唔知我之後會唔會現實啲
但係樓豬20歲嘅時候都會睇啲囡囡咩樣咩身材

我身邊大部分朋友都做到，
嚴以律人寬以待己先反而係異類

我自己都會每日檢討自己，
人地做成點我無時間管，關心左改好自己先

有可能係識

香港上車盤收到幾多租
如果想收租去台灣住得唔得

搵錢

我同我老公打機識
男人打機不知幾好
又唔會成日出街
打得機嗰啲男人friend又多數同類唔會咁易係酒肉朋友
唔畀男人打機嗰啲女人唔識諗

巴打辛苦同台妹拍拖

如果係為小朋友 就早少少移民 對你健康同小朋友都有好處

年經垃圾post都上熱門

我移咗啦

咁你又見工？
小小嘢都咁玻璃心

我香港台灣大陸珠海馬來西亞韓國都有樓

去咗邊呀？

係

夠mean

我仲諗緊 因為要坐五年 我老婆嚟咗香港只係三年
同埋我老婆唔想生仔 去到又唔知做乜

自己做生意

點回應？

冒死呢2個字係講緊從事一樣高風險既活動。例如消防員冒死係火災入火場救人。

你咪拎返生仔出事率既%數據出黎。機會率可能仲低過出街比車撞，然後同你老婆講我每日冒死返工。

增值左點解仲要揀港女 貪佢地夠現實啊

屈機

佢喺YouTube搵啲生仔嘅片段都俾我睇 嗰一刻我都覺得有啲唔忍心 佢話你係愛我 你忍心我去做呢啲手術? 我睇完呢啲片之後我寧願返工算

呢個真係得啖笑 想買樓x2都嫌少

笑到我 單手游出公海

28先知太遲啦
而定你大學讀咩科搵緊咩工都可以成為飛你既理由

問返佢你係愛我仲比唔比我每日冒死返工。

一個願打，一個願捱，比飽飯佢食當老奉。

我經常咁問架妹 都無乜野

但我幾肯定如果問港女
港女既反應同架妹一定完全唔同

諗到個經典劇本
你呃咗18歲絲個蝦條
跟住一個月後佢返黎開post追殺你
跟住D巴打一邊話18歲絲係臭雞 一邊就話埋佢單

連登仔背心人字拖可以挑戰珠峰

不是屬於我的

甩左就抖下先

可能我怕死細膽 我好難想像係我自己個肚開刀 係有幾辛苦

不了不了

純良=斯文靚女最好係處

呢種江湖騙術見唔少

例如呢 咩地方咁先進

北歐教育資源唔會好似亞洲教育咁唔平等
人地中小學邊間都差唔多，最緊要就腳

亞洲教育資源集中哂喺啲傳統名校/地區名校到
你想仔女得到比較好嘅教育資源，好難唔考慮搏入名校
就算移民去英美澳加都係一樣，private school入top u率，甚至入u率都高過state school好多

所以你要社會唔物質嘅發達國家，可能真係得北歐/德語系國家做到

係 港女太串 襯得起你咩？

祖國

所以香港咪咁多剩女
到中女先覺醒降低要求。

樓主一世打飛機

後生就係
大學畢業之後仲同個窮學生捱譚仔咩
得閒同啲有錢仔食下米芝蓮好過啦

娶支那女人分分鐘俾佢呃埋間公屋趕出門

細個唔同女仔玩，大個就比女仔玩

嗰啲咩動物園嘅獅子老虎俾人圈養太耐 連登仔一個人應該可以搞掂
其實唔難

有得同女仔玩唔好咩？

去到嗰個年紀啲女人都係搵結婚對象，想知你會唔會收入穩定都好正常啫，大佬要對成世㗎喎，起碼都要各自養得起自己先啦

你見到人哋唔靚女/唔大波/肥都想走啦，只係大家著眼點唔同啫

啱啱分手，唔會咁快啦

60元任屌有雞味

咁係因為佢地冇能力釣金龜 注定要跟公屋仔囉

巴打係咪月入高人士 做engine ?

咁即係窮都溝到女啦
樓主溝唔到係佢問題

所以拖住個靚仔/靚女先係正路

唔生咪得囉
做咩要生

次次貼出黎都會有人嫌少, 可惜現實世界係咁樣

【月光族】年輕人裝身+打機+食=成份糧 「我唔會儲錢，除非要買嘢。」

【借錢梗要還】80後欠卡數329億 95後卡數更激增近六成

同埋人地資源豐富，social security好完善
鍾意做pro gamer又得，耕田又得
去大城市做白領又得
做做下嘢返去全職讀書又得
社會好包容，唔會規定你幾多歲就要點點點，一定要keep住份CV有嘢寫

香港嗰套玩法係出到比較多elite
但係普通人同弱勢社群好慘，佢地做咗成就elite嘅犧牲品
最弊係一個社會最大嘅群體，永遠都係普通人，而唔係elite
所以香港係精英天堂，同時都係普通人/弱勢嘅地獄

俾公屋仔食到既女都唔係靚女通常係豬西肥婆
但樓主淨係想屌靚女喎
真係佢自己攞黎

你有冇見過就黎到期既牛奶會愈賣愈貴？

tg JOHNNY218

正常

唔通想識個住公屋搵萬幾蚊？

中年男人仲用紅色名扮絲已經好柒

29歲先至識叫雞，發覺啲囡囡都幾美好

與暖男展開浪漫對話

你識唔識架 日本妹對變態性騷擾係表面笑下應對 或者 當無件事
內裡係自己朋友群組/Twitter acc瘋狂咁屌柒D非常識男人

話唔定你已經變咗其中一個咸濕賤男潮文

如果你係高質一早俾人mark咗啦
講到男人愈老真係愈有寶咁

咪係 咁啲公屋廢老咪好多女囉

中學就過來香港讀書既新移民，批唔批准？

淨係同女朋友玩啲我贏唔到佢既game

咁就當D女唔現實, 只係睇外表, 樓主有無信心溝到女?

你喺韓國 一開電視 打一個電話 就可以買到你想要嘅嘢 免運費 佢哋TV shopping 即時起百貨公司買嘢 朝早落單 晏晝就送到

仲有 係韓國商店邊到都接受credit card, 如果佢話only cash 你可以報警 因為佢想逃稅

仲有等小巴... 有app知道所有小巴巴士幾時到 下一個巴士嘅到邊度 等等

雖然香港不斷進步緊 但係呢啲嘢喺韓國10年前已經有

仲有警察喺香港簡直係垃圾黎 有=無

例如做完工程之後有人唔俾錢

警察係唔會理會

咁同等於食完飯唔俾錢有咩分別

睇人嘅啫
你唔值得擺時間去尊重咪唔理你囉
男人見到柒頭肥婆咪又係一樣態度

PUBG lo 我玩會頭暈

去吉原泡泡浴

28歲，好多以前想要嘅嘢都擁有，然後發現得唔到嘅時候先係最開心

好空虛

絲打 ?

睇你打乜機
lol個d無得停成班打 你搞佢咪嬲

right

咁唔一定得男男女女呢樣野既

台灣真係有咁物質咩

人地話呀
通常同靚女結左婚，係唔會幸福咁過日子

呢個道理， 從古代到2021都無變過 幾個樣衰有錢老取靚老婆

當然， 唔係個個女人都睇重錢， 你夠料俘虜女人既心的話

否則，大多女人用上進心呢個字包裝自己睇錢既取向姐

連登仔話條女要有返幾分姿色唔可以整容化妝唔可以有錢過我唔可以學歷高過我不過唔可以太窮駛我啲錢平日聽我講嘢唔好有主見肯捱肯搏但又唔好捱殘知書識禮未拍過拖而善解人意之餘識得做家務識得煮嘢食識得打理頭家默默支持我仲要同我同一興趣識得間中買下嘢俾我只愛我一個不過唔可以怪我一時三刻叫雞出軌仲要本身要係處卻已絕育對性有渴求唔好死魚可以無限中出不大肚唔好生仔就最好喇

16歲第一次睇嗰陣已經感受好深

女俾你溝曬啦

屌唔到女咪賴d女現實拜金
實際上就係自己樣衰格又衰

我怕羞啊～

我當個女仔真係想搵人埋單
但佢單刀直入問到 你又覺得唔舒服咪next
大家唔洗哂時間不知幾好

呢個世界不嬲都咁現實嫁啦

出身問題冇人可以怪你
係掂嘅根本唔會怕答呢d問題 唔驚俾低質女/男埋身

常識既野 到到唔同
日本常識唔同外國常識
我經常同架妹講美國大 慣左見面就擁抱kiss
好平常 唔做先係非常識

我唔知
總之你作為男人28歲左右就要有層樓

點解要簡/睇得上你你先不如你問下自己
站著如嘍囉咁邊個會望你一眼

唔通仲有時間慢慢認識你個人咩
又唔係讀緊書

咪傻啦其實全球有好多地方都唔係咁物質
物質唔係講有幾多錢，有d地方嘅人可能都搵好多錢。而係果種對錢，物品嘅追求

唔係個個地方都用iphone，airpods呢d（用iphone絕對唔代表物質）

北美國家嘅文化都唔係咁物質

另外，運動風氣強嘅地方通常都冇咁物質

人帥性高潮
人醜性騷擾

征服對方，令對方服從你既標準

無

等我地班麻甩巴打陪佢傾下計先

巴打靚仔？

即係同大陸差唔多

我有個fd話 港女唔受溝咪溝架妹囉
又真係俾佢溝到架妹女友

Btw 可能要鬼佬先親得起港女啦

好！傾完有冇圖睇下啊
要開心share

有
啲club幾撚多女係度姣仔，望釣金龜

外國都話仲可以睇輕少少錢
因為人地政府起碼俾到市民保障
樓又唔會太價，人工又合理

香港地而家咁撚樣
全民退保又冇
人工低但生活/樓又貴
基本生存空間同自由都冇
好難唔現實

係巴打有錢？

樓主問題

有錢都唔關 SP 事啦

百屌成材

唯有自己一個努力下

叫完春

後生咪係

咁巴打應該好靚仔啦

agger
me 22歲, 女人, 有問題

我有tap & go

鮑鮑換包包

都係睇嗰國家嘅公共政策係點
北美家長一樣揀校網入selective school
搵工一樣靠network
呢啲嘢好多時要靠家底堆出嚟
你本身唔係嗰個圈子大，根本就好難埋堆

知唔知點解北美入學唔淨係睇成績？
因為成績以外嘅嘢要靠錢同人脈堆出嚟
課外活動？窮撚免問
要Show到Leadership？窮撚免問
你冇嗰舊錢根本就玩唔起呢啲嘢

講到尾就係要有家底先有之後嘅嘢
真正唔物質嗰班係歐洲（非英國），唔係北美

大學畢業啲女現實就會飛嫁啦

自己有幾唔「現實」先
你自己係咩人自然同咩人一齊

都係現實啲好

都未必嫁 好多情侶大學畢業就散
好女仔出唔出到pool都好視乎圈子 尤其依家疫情

基佬都奄尖架

你以為人地無要求？

你想逼死樓主咩

就算唔「現實」女仔都唔會想同一個搵得少過自己窮過自己既人一齊

錢都係內涵

班人不嬲覺得自己懷才不遇自命不凡
我唔係唔掂, 只係時機未到者, 只係我未盡全力者, 只係我懶者.
一到30一定會遇到貴人有咩野奇遇之後即刻發達
由地底泥變發奮變成上蘋果動受訪既主角
細個會考0分DSE0分炒ASSO炒HD, 唔知點解有一日返看更炒散果陣識到個原來係有錢佬既同事, 人地過左幾招俾你, 之後創業成功.
成個旺角D女排隊俾佢地任揀

對自己咁有自信 覺得將來充滿希望
呢種自我感覺良好真係令人覺得嚮往

你自己都give in就唔好咁多嗲啦

多數一副看透世事嘅tone同你講 識人好過識字啊！

比人屌完先識諗

沒有比較就沒有傷害

所以話 搵男朋友一定唔可以搵上得太多連登嘅連登仔！
嗯 上少少就ok 如果唔係好難溝通

Calm D, take a look in the mirror and see what you are like
Let’s take a look at how much money do you have in your bank passbook?
The world is fair
If everyone’s wishes come true
The world will be in chaos
There must be you in the world

真
笑撚死

而家D人真係人人一部手機
上網上到入晒腦

笑撚死我
where come so much confidence.jpg

由地底泥變海底泥

show blk user

又咁講，對拍拖對象冇要求嘅人，對自己都唔會有咩要求
不過啲女仔可以技巧啲套人background咁囉
咁直接又真係

身邊仲有唔攻利嘅女性朋友
真係著重同伴侶夾同愛
但好睇感覺同心靈契合
其實複雜過明買明賣好多
睇你自己要咩同本身係咩人㗎啫

有個啱啱分手放返出嚟

真心, 你係女就知咩事
隨時比人中出即飛
到時點? 你問到時點算????
搵人埋單?

你可以答 none of your business

lm

呢種通常都係靚女嚟

咁28歲的男仔係未好唔現實，好天真?

真
exactly

識得有個女仔24歲飛咗個大學男友
然後同個34歲嘅行咗一年就大肚結婚
佢話因為個大學男友俾唔到理想生活佢

先現實後感情好正常

肥閪定樣衰？ 自己簡一樣

係咁，結緍又要有樓，有樓有高潮嘅感覺

真 而家適婚年齡係男多過女
班臭閪吊高嚟賣係有原因

包包都冇呀 得間屋俾佢借住咋
所以冇人要

返工有新同事嘅話
第一件事就會俾人問住邊區
唔係都冇嘢好講

有冇第三樣揀

唔好水人啦
做到4嘅人本身就做到1

冇問題呀 個男人都可以唔答架

冇 因為就算係毒閪 只要靚女 日日係做野/讀書同屋企2點1線 唔玩ig 都會有人追
我身邊個fd就係咁追緊 同時都識個做野先見同傾偈既毒閪靚女話自己有人追 係街頭俾人搭訕拎電話

我識人31都仲有28歲弟弟追

點解咁多正評

買正皮係lihkg是一個好正常既行為
希望你唔好大驚小怪

睇開d喇

臭西

1先似係水人喎

好多基佬要求大隻就得
好過女喎

其實pt真係有用咩， 成日都係覺得水人多

其實我都未跟過 想跟但要儲下錢先
如果完全唔識gym跟幾堂
學下d program應該都有d用既
淨係識跑步機既話
操肌效果好似一般

珍

係 男女公平啲 女仔都要被人問埋

呢個世界邊個唔現實
男仔咪睇樣睇其他野

我太毒同宅

真係相輔相成樓主就唔會係度嘈啦

搵肥婆

過多幾年，d女心急搵人埋單會好好多

條女欣宜你食唔食？

28歲都咁天真 溝到你等於湊仔

咪係，連登毒撚思想
無錢無外在條件但係要搵靚女
發夢啦屌你

cls

我都係咁唸 冇錯啊

我見識過唔止一次
所以一直覺得無選擇唔叫專一

咁你努力儲錢先，一係揾d後生妹，唔好浪費人地時間，28 29個個都想揾個老公，一定睇經濟能力唔係叫現實，係好正常

仲有樣叫natural selection

現實就係咁...
肯陪你捱真好少

其實唔生仔咁早結黎好浪費人生
又唔係女人
大學畢業1000日都無

我覺得32-35結婚先正
30歲個關口好驚自己衰衝動
32冷靜仲未老就啱啱好

大學潮文你緊係未睇過

333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333

岩呀

會唔會打扮自己先 作為一件過來人垃圾
唔化妝唔打扮你就疊埋心水歸類自己落樣衰嗰一種到
唔好自己呃自己逃避現實 如果唔係大個會後悔

咁點解要做1 而唔做4

我都唔出街日日留起屋企邊洗扮咁靚
同fd出街都有化下妝著靚啲打扮下嘅
我要做老處女

樣衰點先有男朋友
真心問

打開個閪 實有男人接貨
但你預拍唔長 而且有可能遇到你真心鍾意嘅男人佢又真心鍾意你 但係見到你原來臭閪黎所以走左呢個風險

其實同男人一樣 都係要靚啦
女人要變靚已經容易過男仔咁多就好心努力啲啦
知唔知生得樣衰嘅男人係連整容都冇地方整 除非出國

最近我都開始睇 vtuber

我覺得生活有品味，氣質好真係加好多分

我冇乜睇vtuber但我有睇動漫同聽好多日文歌

動漫 same

動漫
其實我好宅

身邊都有件厹係咁
拍拖不嬲3分鐘熱度 好快搵下一個
後尾飛咗公屋妹 溝咗個有錢女
而家日日懶恩愛 條女對佢死心塌地
呢啲case 條仔係唔會俾人話拜金

條女係咪未畢業
畢業發現條仔唔掂就會飛嫁啦

我想問男人都現實ga la？
邊個唔想塭有錢又美女？

兩個都廿尾喇

關關地 屋/車靚靚仔仔咪易
樣高度呢啲正常人夠啦

其實係呀！
男人見到有錢女/家境唔錯嘅鍾意自己，都會去馬啦根本不分男女！

全部都係用錢堆砌出嚟

睇唔起呢啲人
雖然我無資格

咁點解唔自己租呢

唔會啦，例如睇劇都大把野研究
當然有啲嚐好真係要消錢

男睇女唔一定要有錢

讀書個陣我狂煲
畢左業無乜時間就每季睇一兩套

之前同女朋友合租，就完約，依家準備自己租啦

我一得閒就狂煲
中學嗰陣煲得最犀利

癲 你仲有幾年時間煲，羨慕

30 歲就月入 6 萬係爽嘅

如果一個有錢普通樣女仔vs窮家美女
你會選邊個？

Ummm 好難答你 但我覺得half half

睇相處

真，我讀緊大學仲覺得自己未成熟 明明已經中學畢業五年，仲係覺得自己係小朋友。唔單止行為幼稚、思想都好幼稚。成日俾屋企人話「我好似你咁大個結婚啦」

我完全想像唔到25歲26歲結婚d人係點樣做到咁成熟、可以handle咁多野。

26 好多人連自己都未顧掂啦

有冇近似既相睇下咩樣

一開始返工學野都花時間，仲有 master 加 OT

真係好難兼顧埋家庭

你都識講台灣

試過去飲見到個十年都冇見過既中同, 砍頭第一句就問我幾錢人工一個月, 嘩!大姐, 駛唔駛猴擒成咁...

其實唔係上連登感情台上得多，根本唔會有「20幾歲一定要有男女朋友」嘅意識

我強調啲人係咁話做4做4
冇諗過根本做唔到人姐

做邊樣都得啦
做到先得

唔覺
有樓有狗無女

true..

除非真係要等到打世界大戰如果唔係呢個情況應該都會一路係咁

要提升總有地方提升嘅
好過日日鳩鳩fing

你諗下
日日夜夜諗住玩鳩港女
𠵱個動力都唔細㗎

得閒call 下 g 搵咩

你開放係玩到咩程度？

如果大家都很認真玩嘅話梗係好啦
但係如果另一半廢但係又要叫你係咁台讓佢你要tune難度同埋麻麻哋好玩
最好係玩啲合作game，對戰game嘅話一定會唔使玩

應該話係着緊
每個人機品唔同
如果個女仔勁蠢仲要係咁認叻係幾惡頂
就算唔認叻勁蠢都會燥
但起碼好過冇料扮四條
然後如果女仔勁過你
又會好容易因為香港依個畸形社會逼住男仔一定要強如果唔係嘅話就係廢柴咁嘅觀念有啲男仔會比較容易惱羞成怒

除非係要對戰
如果唔係同同輩打冇咁易出事

生活成本愈嚟愈高
單靠捱都未必負擔到咁高嘅生活成本

全世界印銀紙印到停唔到，一停肯定有排煩
但係不斷印，啲窮人/小康之家嘅日子只會愈嚟愈唔掂
睇嚟WW3/全球經濟大地震唔係冇可能

其實係咪真係有一類香港男仔係完全同香港女仔唔過電
唔知係咪因為外國開放關係
有艷遇嘅機會係大過香港好多

點解唔生仔

我幾鍾意小朋友唔知點解
遲啲有伴侶嘅時候會生番幾個

More

你真定假

樣衰改變唔到

劈頭第一句吓哇
乜野砍頭第一句 大佬

窮到咩地步先
你其中一個已經係一個極端例子
如果你話一個有錢樣衰女仔同一個窮到燶絕世美女比都可能比較到

你個窮要落到個定義大家先比較到

男 高大靚仔？

無米七 樣一般
不過把口係幾識氹女嘅

至少我完全唔係

啱呀，我就係果個普通女仔，但係無男仔鍾意我

去幼稚園小學搵
以前有個小學六年班同個大學生同居
最後大學畢業結埋婚 cls

係你自己喺溫室長大啫…大把人20幾歲就要孭起頭家（唔係講結咗婚，係講要照顧呀爸呀媽/細佬妹）

真佢問得你點解唔問得

如果窮嗰個屋企人欠債，你娶佢就要幫手還呢

都係差6-7年啫

我都鍾意睇動漫
但如果個男人拎呢樣嘢做主要加分項目我會扣佢分

所以點解老女人冇人要
一樣要求點解唔搵個後生要搵個老野仲要唔知幾多手

好彩同現任由18識到而家結埋婚

世界好公平都講得出

做sa機場唔係應該幾靚嘅咩

其實返工都可以煲
係忙啲啫

sorry, 大佬, 一時醒唔起個劈字點寫, 受教受教.

佢夠薑問你有無物業， 你咪問返佢係咪處囉？

既然大家都開門見山

問個廿幾歲既人有無物業真係好智障
果d人不如直接寫明要幾多present value

共同興趣嘛

羨慕，巴打幾多歲結？

忙好多 放工食完飯，沖個涼做埋家務都 12 點了

23左右，而家27

5 年結婚
巴打 23 歲咁快儲到錢

我地唔擺酒，原本諗住留錢行禮，而家局勢咁樣
直接共識延到去左外國先一次過處理

Registered Lift engineer

咁咪啱囉
幾充實！咩痛都唔記得啦

祝福巴打 好羨慕

單純既愛情只在學生時代
所以溝學生妹最好

巴打考埋 IMechE CEng 先過去？

永遠都要搵24歲以下，16以上嘅女朋友

無事

唔到我揀

係咪有post 2

港女係咁現實 你第一日知咩

唔會啦，考埋真係冇30中都唔洗諗

4.同日韓台妹結緣，移民建立新民族，令貪錢港女絕種

最慘係無麵包又俾唔到愛
窮父母通常淨係掛住搵錢無時間理/教細路
到頭來個小朋友乜都無
大個仲要搵唔到另一半
搵到都要焗養兩大長老
咁先係悲劇

點解我見咁多女都無一個問我呢啲野
物以類聚 垃圾群垃圾姐 樓主唔駛介意

唔移民先點生？

無野值得繼續討論了

問題係港女對住乜都無既鬼佬黑鬼係咪倒貼先
對住港男就要求多多

等開到post 2

中意左你之後
一切要求如浮雲啦

其實男女都現實架啦

即係你的樣子要用
咩學歷，返咩工，住邊，有無物業 搭夠

好難量化去比較
如果你有兩個物業
佢有無兩個處?

去叫雞囉

早就放棄左溝女
做毒撚更開心，鳩痕咪打飛機

你咩條件先？條女靚唔靚？
所以話男人都係靠唔住
都係靠自己賺錢賺得多 現實d
有錢 40歲女人都大把小鮮肉挽啦

挽？

你有冇畀機會人哋去識你呀?
又或者你自己都唔想去識...

識得個宅女(外表唔宅識打扮)唔鍾意動漫毒撚，男友係戶外型，頂多得閒打機，完美演繹同類相斥

我係屋企型

習慣左
啲衰妹好現實

4. 提升自己經濟能力，移民食其他國家既女

真 有時候同毒撚相處都覺得好辛苦
乜話題都係動漫

我同你差唔多條件
約女扑野的確唔難
我對扑野嘅女要求唔高，扯到旗射左精果晚就完左
但去到真係要搵一個有齊晒條件，有feel，樣正常，同你夾，正常家庭背景嘅就唔易
細個覺得搵女朋友好易，就咁搵女扑唔負責任就好難。而家大左掉返轉，最大原因係我拍得拖黎呢個歲數都會黎真，我黎真得一定會簡得好緊慎。相對上就一D都唔容易。你以前細個，屌，一齊左先啦再算。而家係好撚多critiria。女嘅實際我好明白，因為我都係

就算有晒咁多條件條女願意一起。但條女咁同你講，咁佢係女定雞呢？ 同佢一齊係拍拖定叫緊雞呢？

sorly

萬一有個港女係你張床除哂衫，你咪一樣會除褲屌

咁多女咁求其

唔想幫巴打埋單

sai氣啦
我試過有一個ex
除左唔靚之外
專業人士，屋企住半山，做愛又夾到，自動波騎上黎，千依百順
但係果種唔靚會令到我唔開心，最後我就用D借口放左手唔好拖人時間。
潛意識男人都係睇樣睇身材再望落去其他條件

喂大佬，我都付出左好多努力姐
到月入7/8萬得黎又keep住而家呢個身型又要做gym又要盛，你估唔攰架？
努力唔一定有收獲，但唔努力一定無囉
你keep住增值自己唔係primarily為左溝女或者取悅d女，係為左令自己變得更好，老左望返轉頭起碼都無唯憾。因為你條件好左而易左溝女只係bonus

女人又唔使急嘅 保住個處我覺得再大啲都有人要

放心！我好潔身自愛

由於太過驚嚇圖我就唔貼。不過佢好似功夫裡面果個哨牙珍咁款。

我哋duty free有靚女，但係唔多。如果機場sa靚女比例最多既，一定係機場裏面CHANEL既sa。正撚到仆街。

仲有有時會有果啲阿聯酋既空姐行過，果啲又係好撚正。個個成個Model咁款。

去到28歲，發現好多人有過去
包括有過SP，叫過雞，落過仔都有
呢d過去你又接唔接受到？

又要靚女，又要性格好同你捱
有都早就俾人mark哂

直接問嘅話，會嚇走d真金龜婿

只適用於25以下港女

其實男仔睇樣一樣係好現實

30 都先可以開始話中女掛？
25 勁細個

我為左我而家嘅achievement而好有成功感好開心
但係食女扑女個成功感其實好唔long lasting，以前有一個拍左好耐拖嘅女朋友可以令我好安心，個人生好complete。但而家好似爭緊d野咁
唉
乜野stage都有乜野stage嘅煩
你睇我好我睇你好

唔同角度既現實

因為無麵包真係生存唔到
浪漫嘅愛情都係要用錢去經營嘅
貧賤夫妻百事哀
就算個女仔唔怨你 第日個仔都會怨你
睇下連登幾多屌窮人生仔嘅post就知
窮真係悲劇黎 唔好比悲劇延續喇

好痛

我覺得現實唔係問題
因為佢會俾個閪你屌 生埋仔
但如果問你咩工，住邊，物業係為咗完全提早退休
咁就有問題

又唔一定，雖然我都唔敢寫包單
但到時會有個責任係度囉，因為你都知再搵到個女朋友都已經係千挑萬選，如果你因為自己衰左 失去都幾麻煩。
btw呀，本身date左個同年嘅女 開頭已經係完全on upper hand，點知無啦啦個date佢甩底話臨時唔去。我心諗屌你 我okay你直頭係萬幸啦，仲玩野。
所以個conclusion係，就算d女老左一樣係咁撚麻煩下下都要玩心理戰，咁我不如搵個後生嘅去玩。 戇撚鳩架

女友28 開始拍 拍咗五年 散咗...

靚仔 係唔會無錢 靚仔俾毒撚多太多方法搵錢
靚仔升職機會都高啲 presentable 有自信 已經贏好多人

只係證明你對自己要求就係會睇動漫就得

都唔係嘅 對自己有啲要求
不過對對象要求唔高

睇咗成個post都唔知你啲要求喺邊
工作學歷唔上進
gym運動唔做
琴棋書畫文學呢？
講性格嗰啲，你有冇做義工？
人生目標？

你有啲要求係咩要求？ 茶餐廳唔加3蚊凍飲？

工作學歷唔上進 - 都有少少目標追緊
gym運動唔做 - 我身型真心柒 會試下
琴棋書畫文學呢？ ... 無
講性格嗰啲，你有冇做義工？ ... 無
人生目標？ 退休